<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Product Discovery</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="action_search">search</string>
    <string name="androidSwitch">Post</string>
    <string name="action_search_ekrankarti">String</string>
    <string name="title_activity_kesfet">ActivityKesfet</string>
    <string name="gönderiler_title_Kesfet_bottomNav">New Posts</string>
    <string name="anlik_düsünceler_title_Kesfet_bottomNav">New Instant Thoughts</string>
    <string name="gizlilik_politikasi_türkce">"Gizlilik Politikas


[Geliştirici/Şirket adı], Products Discovery uygulamasını bir Freemium uygulaması olarak oluşturdu. Bu HİZMET, [Geliştirici/Şirket adı] tarafından ücretsiz olarak sağlanmaktadır ve olduğu gibi kullanılması amaçlanmıştır.

Bu sayfa, herhangi birinin [benim/bizim] Hizmetimizi kullanmaya karar vermesi durumunda, Kişisel Bilgilerin toplanması, kullanılması ve ifşa edilmesiyle ilgili [benim/bizim] politikalarımız hakkında ziyaretçileri bilgilendirmek için kullanılır.

[Benim/bizim] Hizmetimizi kullanmayı seçerseniz, bu politikayla ilgili bilgilerin toplanmasını ve kullanılmasını kabul etmiş olursunuz. [Ben/Biz] tarafından toplanan Kişisel Bilgiler, Hizmeti sağlamak ve iyileştirmek için kullanılır. [Ben/Biz] bilgilerinizi bu Gizlilik Politikasında belirtilen durumlar dışında kimseyle kullanmayacağız veya paylaşmayacağız.

Bu Gizlilik Politikasında kullanılan terimler, bu Gizlilik Politikasında aksi belirtilmediği sürece Computer Discovery'den erişilebilen Hüküm ve Koşullarımızla aynı anlamlara sahiptir.

Bilgi Toplama ve Kullanma

Daha iyi bir deneyim için, Hizmetimizi kullanırken [Ben/Biz] bize kişisel olarak tanımlanabilir bazı bilgiler vermenizi isteyebiliriz. [Ben/Biz]'in talep ettiği bilgiler [cihazınızda tutulacak ve [ben/bizim] tarafından hiçbir şekilde toplanmayacak]/[bizim tarafımızdan saklanacak ve bu gizlilik politikasında açıklandığı şekilde kullanılacaktır].

Uygulama, sizi tanımlamak için kullanılan bilgileri toplayabilecek üçüncü taraf hizmetleri kullanır.

Uygulama tarafından kullanılan üçüncü taraf hizmet sağlayıcıların gizlilik politikasına bağlantı

Google Play Hizmetleri
adMob
Firebase için Google Analytics
Firebase Crashlytics
Facebook
Günlük Verileri

[Ben/Biz], [benim/bizim] Hizmetimizi her kullandığınızda, uygulamada bir hata olması durumunda [Ben/Biz] telefonunuzda Günlük adı verilen veri ve bilgileri (üçüncü taraf ürünler aracılığıyla) topladığımızı bildirmek istiyoruz. Veri. Bu Günlük Verileri, cihazınızın İnternet Protokolü (“IP”) adresi, cihaz adı, işletim sistemi sürümü, [benim/bizim] Hizmetimizi kullanırken uygulamanın yapılandırması, Hizmeti kullandığınız saat ve tarih gibi bilgileri içerebilir. ve diğer istatistikler.

Kurabiye

Tanımlama bilgileri, genellikle anonim benzersiz tanımlayıcılar olarak kullanılan az miktarda veri içeren dosyalardır. Bunlar, ziyaret ettiğiniz web sitelerinden tarayıcınıza gönderilir ve cihazınızın dahili belleğinde saklanır.

Bu Hizmet, bu "çerezleri" açıkça kullanmaz. Ancak uygulama, bilgi toplamak ve hizmetlerini iyileştirmek için "çerezler" kullanan üçüncü taraf kod ve kitaplıkları kullanabilir. Bu tanımlama bilgilerini kabul etme veya reddetme seçeneğine sahipsiniz ve cihazınıza bir tanımlama bilgisinin ne zaman gönderildiğini bilirsiniz. Tanımlama bilgilerimizi reddetmeyi seçerseniz, bu Hizmetin bazı bölümlerini kullanamayabilirsiniz.

Servis sağlayıcıları

[Ben/Biz] aşağıdaki sebeplerden dolayı üçüncü taraf şirket ve şahısları istihdam edebiliriz:

Hizmetimizi kolaylaştırmak için;
Hizmeti bizim adımıza sağlamak için;
Hizmetle ilgili hizmetleri gerçekleştirmek için; veya
Hizmetimizin nasıl kullanıldığını analiz etmemize yardımcı olmak için.
[Ben/Biz] bu Hizmetin kullanıcılarına, bu üçüncü tarafların Kişisel Bilgilerine erişimi olduğunu bildirmek istiyoruz. Bunun nedeni ise kendilerine verilen görevleri bizim adımıza yerine getirmektir. Ancak, bilgileri ifşa etmemek veya başka bir amaçla kullanmamakla yükümlüdürler.

Güvenlik

[Ben/Biz] Kişisel Bilgilerinizi bize sağlama konusundaki güveninize değer veriyoruz, bu nedenle ticari olarak kabul edilebilir koruma yöntemlerini kullanmaya çalışıyoruz. Ancak internet üzerinden hiçbir aktarım yönteminin veya elektronik depolama yönteminin %100 güvenli ve güvenilir olmadığını ve [Ben/Biz] mutlak güvenliğini garanti edemeyeceğimizi unutmayın.

Diğer Sitelere Bağlantılar

Bu Hizmet, diğer sitelere bağlantılar içerebilir. Bir üçüncü taraf bağlantısına tıklarsanız, o siteye yönlendirileceksiniz. Bu harici sitelerin [ben/bizim] tarafından işletilmediğini unutmayın. Bu nedenle, [Ben/Biz] bu web sitelerinin Gizlilik Politikasını gözden geçirmenizi önemle tavsiye ederiz. [Ben/Biz] herhangi bir üçüncü şahıs sitelerinin veya hizmetlerinin içeriği, gizlilik politikaları veya uygulamaları üzerinde hiçbir kontrole sahip değiliz ve hiçbir sorumluluk üstlenmiyoruz.

Çocukların Gizliliği

Bu Hizmetler 13 yaşın altındaki hiç kimseye hitap etmemektedir. [Ben/Biz] 13 yaşın altındaki çocuklardan kişisel olarak tanımlanabilir bilgiler toplamıyoruz. [Ben/Biz], 13 yaşın altındaki bir çocuğun [bana/bize] kişisel bilgiler sağladığını fark edersek, [Ben/Biz] bunu sunucularımızdan derhal sileriz. Ebeveyn veya veli iseniz ve çocuğunuzun bize kişisel bilgiler sağladığının farkındaysanız, [Ben/Biz]'in gerekli işlemleri yapabilmesi için lütfen [ben/biz] ile iletişime geçin.

Bu Gizlilik Politikasındaki Değişiklikler

[Ben/Biz] Gizlilik Politikamızı zaman zaman güncelleyebiliriz. Bu nedenle, herhangi bir değişiklik için bu sayfayı periyodik olarak gözden geçirmeniz tavsiye edilir. [Ben/Biz] bu sayfada yeni Gizlilik Politikasını yayınlayarak herhangi bir değişikliği size bildireceğiz.

Bu politika 2023-07-06 tarihinden itibaren geçerlidir.

Bize Ulaşın

[benim/bizim] Gizlilik Politikamız hakkında herhangi bir sorunuz veya öneriniz varsa, [ben/bizim] ile [ben/bizim] ile [biz/biz] ile iletişime geçmekten çekinmeyin.

Bu gizlilik politikası sayfası, privacypolicytemplate.net adresinde oluşturulmuş ve App Privacy Policy Generator tarafından değiştirilmiş/oluşturulmuştur."</string>


    <string name="gizlilik_politikasi_ing">"Privacy Policy
[Developer/Company name] built the Products Discovery app as a Freemium app. This SERVICE is provided by [Developer/Company name] at no cost and is intended for use as is.

This page is used to inform visitors regarding [my/our] policies with the collection, use, and disclosure of Personal Information if anyone decided to use [my/our] Service.

If you choose to use [my/our] Service, then you agree to the collection and use of information in relation to this policy. The Personal Information that [I/We] collect is used for providing and improving the Service. [I/We] will not use or share your information with anyone except as described in this Privacy Policy.

The terms used in this Privacy Policy have the same meanings as in our Terms and Conditions, which are accessible at Computer Discovery unless otherwise defined in this Privacy Policy.

Information Collection and Use

For a better experience, while using our Service, [I/We] may require you to provide us with certain personally identifiable information. The information that [I/We] request will be [retained on your device and is not collected by [me/us] in any way]/[retained by us and used as described in this privacy policy].

The app does use third-party services that may collect information used to identify you.

Link to the privacy policy of third-party service providers used by the app

Google Play Services
AdMob
Google Analytics for Firebase
Firebase Crashlytics
Facebook
Log Data

[I/We] want to inform you that whenever you use [my/our] Service, in a case of an error in the app [I/We] collect data and information (through third-party products) on your phone called Log Data. This Log Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing [my/our] Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.

Cookies

Cookies are files with a small amount of data that are commonly used as anonymous unique identifiers. These are sent to your browser from the websites that you visit and are stored on your device's internal memory.

This Service does not use these “cookies” explicitly. However, the app may use third-party code and libraries that use “cookies” to collect information and improve their services. You have the option to either accept or refuse these cookies and know when a cookie is being sent to your device. If you choose to refuse our cookies, you may not be able to use some portions of this Service.

Service Providers

[I/We] may employ third-party companies and individuals due to the following reasons:

To facilitate our Service;
To provide the Service on our behalf;
To perform Service-related services; or
To assist us in analyzing how our Service is used.
[I/We] want to inform users of this Service that these third parties have access to their Personal Information. The reason is to perform the tasks assigned to them on our behalf. However, they are obligated not to disclose or use the information for any other purpose.

Security

[I/We] value your trust in providing us your Personal Information, thus we are striving to use commercially acceptable means of protecting it. But remember that no method of transmission over the internet, or method of electronic storage is 100% secure and reliable, and [I/We] cannot guarantee its absolute security.

Links to Other Sites

This Service may contain links to other sites. If you click on a third-party link, you will be directed to that site. Note that these external sites are not operated by [me/us]. Therefore, [I/We] strongly advise you to review the Privacy Policy of these websites. [I/We] have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies, or practices of any third-party sites or services.

Children’s Privacy

These Services do not address anyone under the age of 13. [I/We] do not knowingly collect personally identifiable information from children under 13 years of age. In the case [I/We] discover that a child under 13 has provided [me/us] with personal information, [I/We] immediately delete this from our servers. If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contact [me/us] so that [I/We] will be able to do the necessary actions.

Changes to This Privacy Policy

[I/We] may update our Privacy Policy from time to time. Thus, you are advised to review this page periodically for any changes. [I/We] will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page.

This policy is effective as of 2023-07-06

Contact Us

If you have any questions or suggestions about [my/our] Privacy Policy, do not hesitate to contact [me/us] at evolvingsoftware2021@gmail.com.

This privacy policy page was created at privacypolicytemplate.net and modified/generated by App Privacy Policy Generator"</string>


</resources>

